[健身] 有無人知係邊到買健身器材比較平？

如題～
想買啞鈴同5kg圓形鐵餅係屋企用

推

觀塘武尊

愛心打破零回覆
謝謝

記得拉架車仔，唔會甩轆果隻

咁誇
我買三樣野炸啵

每個去官塘買過啞鈴嘅巴打都明

要
你唔拉你會後悔

點解 講多d

我買全set 20kg
搬到去觀塘站對手已經殘廢

淘寶

吓.....一定要買一set架？

我打算買兩個2.5 kg啞鈴 康文處果d
同一個5kg 鐵餅炸

當年買搬撚左上巴士
之後打電話叫阿媽拎定架車仔去巴士站救命

又呢D post

我中學既時候試過 信我 唔拎車你一定後悔 你淨係拎10kg落完落下你就開始諗點解唔聽人地講

最後call的仲撚貴過係留下買

咁我帶定車仔去先

我信你

笑咗 咁我真係要帶定架車仔

琴日係樓下HKTVmall mall拎2.5kg x 4, 1.5kg x4一set, 行 2/300m 我都後悔到仆街

Hktvmall 都有得買？
質素如何呀？

幾正，加減餅好容易，握把都算好渣，暫時新未知會唔會臭，三百幾蚊total

有冇幫襯邊間 好介紹呀？

decathlon

我又上去昅昅先 thx 真係唔知有得買

係wor....去過但醒唔起有呢間野
Thx

你search健身器材 大把選擇 我亂咁揀
不過佢有得運嚟屋企唔洗托

我有對poweblock 50磅
岩既開個價
對野淘返黎

原價幾錢

我一對買左成千
不過而家去p記做
唔想放係到哂位

諗起當年徒手搬 20kg 啞鈴行左6個街口 , 返到屋企休息左成個星期先開始用

買左好快會唔用，信我

2.5kg
買黎把撚咩
去公園做掌上壓，引體，深蹲好過啦屌你

女仔用呀
可能唔係2.5kg 既 大約姐~
想係屋企做有wifi 一路睇劇一路做

唔會既～ 買左就唔使行去體育館比錢做

女仔仲諗住唔帶車仔

唔同架，皆因我都買左一套30kg,用過一兩星期
你會發現雖然屋企都有長椅，但你下下要轉磅數，轉bar扭扭扭，好麻煩
體育館拎上手就得
同埋雖然我都唔係掟啞鈴既人，始終自己屋企都怕整花地板

女仔買呢款 24磅一隻就有排玩 , 可以轉磅數 , $1000 一對

咁樣hea做就咪鬼買啦
哂鳩埋d錢 你肯撚定用幾次就唔撚用嫁啦

去hktv mall買算啦
$36x 15kg 包送

所以問左人意見先囉

無工番時 我日日去gym 架屌
有操開 唔做運動就唔舒服呀真心
所以應該唔會既

等我研究吓先 thx

呢排鍾意去迪卡儂

其實我只係需要d 重5kg 既野黎練abs
而我用開鐵餅黎練姐
屋企細 無位放負重訓練既野

Thx 我去睇睇先

Where ~

旺角雅蘭有一間闊落啲
銅鑼灣IKEA樓上都有一間，不過無咁好行

拖篋

我知了 decathlon

點解咁都有4個負評比me

收到！
Btw 肥絲復活了？

Yes

練abs 唔用啞鈴都得

我知 有多方法練
但我做果個動作係用開5kg既野練呀

我都諗住買個輕輕地嘅餅有啲動作叫有少少重量吊住扶下啲姿勢

係呀 要有d重量先練到野

咁咪轉動作囉
5kg垃圾卷腹/轉體練西到野咩
最撚憎係gym room見到你呢類港女
一係就咪做 做得就認真d/練返個似樣既計劃啦
淨係練乜鳩腹乜鳩二頭彎舉咁
練黎把撚咩

你知唔知點解個個嗌你買一set?
因為一個似樣既健身訓練唔同部位需要唔同重量
再加上肌肉成長需要漸進式超負荷
你拎鳩住個5kg玩
玩一世都唔會達到你想要既fit身形
唔好哂鳩氣啦 上網 上youtube之類
學識下正確健身觀念先啦港女
有個叫youtube都有講女性健身
學下野先啦

我練人魚線先用個30磅啞鈴做俄式扭腰，練龍旗都完全唔洗用啞鈴

半價ok?

Ok
留你tg比我ok?

你咁激動做乜9？
咪撚講埋d呀媽係女人既野
鬼唔知唔同部位要用唔同重量練咩on99
我達到左我目標身形又要話你知？
你唔L知我練到咩程度就收爹啦
我自己有訓練既schedule
又要同你交代？
我知我自己既程度去到邊
使撚要你係到指指點點？

你唔撚係答我問既問題就出番去
無啦啦又要比你屌9我 你onL9架？
最撚憎就係見到你呢類港男
認屎認屁 教人做gym
學下點有禮貌同人交流先啦dllm

巴打係唔係要

旺角迪卡龍啦 又平

我都想買

速遞: 屌你老母

個名前面有粒點

觀塘站 附近d垃圾筒應該有得執

靚女羊咩絲打原來仲在生